數碼港海面女子遇溺 送院死亡

數碼港污水處理廠對出海面，今早(6日)11時39分，一名年約50歲女子被發現在海中載浮載沉，水警及消防趕至，將女子救起，當時已陷入昏迷，立即由救護車送院搶救，惜告返魂乏術。警方到場調查，在女事主身上檢獲財物，正追查其身份以及墮海原因。